9.6幫手足尋片

是咁的,相信大家都記得呢個被狗拖行既手足,而家其中一個比狗告襲警,我同另一位手足想睇下可唔可以搵到其他當日直播既片,睇下可唔可以還呢位手足清白,希望大家可以幫下手

上一個POST

之前整合

伐:
我淨係大約係鏡頭影住優才書院開始睇；後來唔係好覺眼先係警察忽然跑入洗衣街睇，但未睇得完。明天繼續。希望有時間睇埋其他報社Live

呢個係根據蘋果Live 嘅少少時序

2:44（17:00）為數差不多20防暴忽然沿住西洋菜南街跑入山東街同花園街交界；暫時未知咩事忽然跑黎呢個位置；開始拉起封鎖線，橫跨花園街，將整條馬路封鎖；

2:47:40（17:03）由西洋菜南街朝山東街再次衝前；未知原因；

2:48:33（17:04）一名女子中胡椒球彈槍倒地，現場急救；

2:59:05（17:14:47）再次聚藍旗（sorly我快進左）
。
。（稍後補充）
。
3:32 「警方向住西洋菜南街街舉起藍旗」，向旺角東站方向（洗衣街方向）舉藍旗；因有封鎖線、記者入唔到洗衣街

～3:31 鏡頭向優才書院

3:34:15 （17:50）警察大聲公「xxxx警告，你地現正進行非法集結，否則武力拘捕」

3:35:51 （17:51:34）遠處聽到有人叫口號（花園街對外，優才書院後面）相信係沿住山東街，警方啱啱推進嘅路線，市民已經被驅趕至稍後位置

3:36:27（17:52:10）再次向洗衣街果個方向舉藍旗

3:36:58（17:52:40）警察開始有動靜

18:00-18:07鏡頭轉去朗豪坊

3:51:56（18:07 ）警方截查緊洗衣街路過市民；十字路口有封鎖線，近女人街檢查查市民隨身物品

3:52:40（18:07:22）近洗衣街公廁有十多人被截查緊，主要係男子，唔知公園入面有無人被截查。

3:53（18:09）波鞋街，藥房（近addidas）附近有一堆，將要被截查嘅人士，估計50人；又check記者，檢查記者證。

3:58:22 （18:14:04）舉藍旗，豉油街近隧道口（即近菜街），記者表示「有市民鼓噪，指罵警員，警察舉藍旗」

4:00:30 （18:16:12）有防暴進入封鎖線內（豉油街），面向舉藍旗方向；

4:01:49（18:17:30）豉油街嘅防暴向菜街方向衝去；藍旗；

4:02:06（18:17:48）捉左一個藍衫後生，一個白衫後生，一個粉T黑褲cap帽後生；防暴突然衝前，呢三個係走避中嘅市民。

（現場行家表示：警方衝前嘅時候曾經表示夠客啦夠客啦）

4:08（18:23）再次向西洋菜南街舉起藍旗；

4:08:35（18:24:17）防暴再次由豉油街開始（向隧道口）極速衝前，有一位黑cap帽淺色T黑短褲男子被㩒左落鐵閘，面壁截查；近彌敦道有兩男子（淺T、間條T）被截查；及後，三名男子均被警察帶走，面壁搜查。

4:14:00（18:29:42）係豉油街 對住彌敦道舉藍旗，同時間見到有多部豬籠車衝鋒車增援；一堆警察係荷李活中心外集結

4:14:40（18:30:22）警察向彌敦道方向再次衝前

14:15:36（18:31:12）彌敦道豉油街交界舉藍旗

（太監，太監威風啊，好L威啊；DLlm、 Hkc，死仆街）

最新消息:
9.6九龍大遊行警暴爭議餘波未了。當日下午警方派出喬裝警在旺角優才書院外，以伸縮警棍和胡椒噴霧拘捕至少4名男子，其中一人高舉雙手仍遭警拖行近20米。油尖旺區議會副主席余德寶指，被警拖行的男子今天因發燒入院，現正等候肺炎病毒檢測結果，並斥警方指該男涉襲警是「匪夷所思」。

哎呀果段嘢可以唔洗copy 黎因為無影到拖行嘅時間
可唔可以重開過一個有rthk link 嘅po
無記錯係1:30嘅時段有個啡衫深色短褲男被拖行

我會R下人黎推
sorry 我要等24hr過先有得開

唔緊要啦,都係有用資料

推

THX

係喎

推一推先